(又改口風) 韓國瑜:沒說過會做滿市長任期

等國民黨徵召佢選總統

作者rathunter (老鼠殺手)
看板Gossiping
標題[新聞] 做滿4年…韓國瑜反問誰說的
時間 Tue Mar 12 12:08:11 2019

udn
做滿4年…韓國瑜反問誰說的 黃光芹發文還原現場解讀真相

被視為2020總統大選國民黨最強出戰人選的高雄市長韓國瑜，日前接受廣播節目專訪時，被問到4月是否領表登記參選？韓表示「不會的，會做滿4年任期」。11日節目播出後，再被問是否真的會做滿市長任期，韓卻反問「誰說的？」對此，主持人黃光芹在臉書發文表示要和韓市長「對一下」，甚至說韓市長「整個推翻也沒關係」。

各家總統初選民調呼聲最高的高雄市長韓國瑜，在11日播出的廣播節目中，被主持人問到 對於2020基於正當性與否時是什麼看法，韓國瑜表示，「2020總統大選完全不在我的考量 之內」，重申「我現在最關鍵的事是要讓高雄市衝起來」，上任兩個多月來，感覺大部分高雄人過的越來越快樂。

→ q1qaz2: 想跑了 03/12 12:08
推 moonzone: 越想越不對勁 03/12 12:08
推 Athchen: 韓導 03/12 12:09
推 rick102233: 趕快選總統 兩岸統一就簡單了 03/12 12:09
→ Benbenyale: 自己被冠上做好做滿都不知道? 03/12 12:09
→ kawazakiz2: 現在歡樂，等弄巧成矬他真的上了就要哭了 03/12 12:09
→ njnjy: 是擅長拍喜劇片的朋友呢 03/12 12:09
推 getwild: 高雄人過的越來越快樂..因為有很多笑話..尤其是觀傳局 03/12 12:09
→ q1qaz2: 史上第一任就烙跑的市長要成真了嗎 03/12 12:09
推 artdeco1: 寒毒發威了 03/12 12:09
→ excia: 越來越快樂是因為一直有笑話嗎 03/12 12:09
推 alinalovers: 沒關係啦，他這種施政態度保證撐不過下半年，再忍半 03/12 12:10
→ alinalovers: 年就可以看人摔下神壇的好戲了 03/12 12:10
→ njnjy: 史上最快宣布選總統的新科市長 03/12 12:10

話唔定做咗一年就被人罷免

下屆常委

習近平
粟戰書
王滬寧
韓國瑜
梁振英
林鄭月娥
崔世安

韓國瑜一統中國，取代習近平。

大勢所趨

一定會選

佢依D吹水怪緊係襯仲未完全爆煲，仲有人氣果時更上一層樓，唔通等做完市長任期變過街老鼠先選咩

上任兩個多月來，感覺大部分高雄人過的越來越快樂。

呢個真佢都知自己帶俾人好多娛樂

咩成績都未做出黎就話要選總統 仲要咁多人支持

台灣人搞咩黎

天命所歸

讓支那發大財

英雄造時勢

中國共產黨中央委員會主席

習近平

中國共產黨中央委員會副主席

陳敏爾、丁薛祥、韓國瑜、梁振英、李強、蔡奇

其實佢做左d咩實事，
係咁請假、外訪、吹水，
究竟做左d咩實事？

救命今鋪真係天滅台灣

1年唔洗已經吹到選總統 台灣

台仔成日話佢取代習帝 好明顯想送佢去死